後面黃衫黑頭巾舉旗手足即刻Uturn！我前面50-100米重9！

Now!

邊有可能睇得切

現場叫身後嘅人傳話啦